你地幾時開始接受自己係一個柒頭既現實？

最近發現原來自己真係幾樣衰下
明明有時沖涼個陣見自己都正正常常
有時係街照下鏡
發現現實係好殘忍，呢個柒頭皮真係我黎
點解個天要咁唔公平呀
唯有努力揾錢啦屌

一出世醫生護士望住我個眼神同反應開始

ching應該係神童黎

係老豆春袋入面
嗰陣隔離個靚仔笑我樣柒
我喊住跑走
點知就

10歲個陣

由懂事開始接受

由上年金鐘M記聚會開始 原來仲7過佢地

中學影班相果陣